齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

如果大家去完七一遊行又想聽下歌仔嘅話 「躍動大灣區」幫到你！

「躍動大灣區慶祝香港回歸祖國 22 周年晚會」
日期:7月1日
時間:晚上7時45分
地點:紅磡體育館
今年躍動大灣區表演陣容有劉愷威、葉麗儀、万刀甲、林峰堂妹、無線視后胡定欣、無線歌姬菊梓喬、仲有我本人最愛嘅蒙面歌王白棱鏡aka 送禮勤添！嘩，場面真係星光熠熠，聽到個卡士都想去睇呀

表演嘉賓陣容巨星宏集，主禮嘉賓嘅級數當然都唔惹少啦

「追夢大灣區慶祝香港回歸祖國 21 周年晚會」(2018年)

我辦主任王志民、副主任陳冬應邀出席，並與香港特區行政長官林鄭月娥、特區政府政務司司長張建宗、外交公署副特派員楊義瑞、解放軍駐港部隊政委蔡永中等共同擔任主禮嘉賓。

「至於7月1日回歸當日在紅館舉行「躍動大灣區慶祝香港回歸祖國22周年晚會」，他指出，若特首林鄭月娥到場，相信警方會做好保安工作，不怕有混亂。」」
唔知我最親愛嘅特首林鄭月娥女士上年就出席左啦，今年又會唔會出席呢，好想攞佢同克勤bb簽名呀，不過今年班警察咁忠心，相信去嘅大家都會十分之安全嘅

朝早大家睇唔到升旗禮都唔緊要呀，夜晚過嚟紅館，又可以聽到勤勤咁美妙嘅歌聲，又可以親眼見到我地嘅特首，前者顏如宋玉，後者傾國傾城，真係諗起都扯呀！唔知大家又會唔會想一齊夜晚去扯呢？但係我都唔知點樣攞飛入場，海報話免費派飛，係唔係紅館出面都會有飛派架？不過就算入唔到去都唔緊要啦，喺紅館出面都聽到入面玩緊咩歌架嘛，又可以仿效下啲追星撚喺出入口到等我地最喜愛嘅明星，唔洗入場睇都夠滿足了

聽係可以聽，追星又唔係犯法，但係大家記住千奇千奇唔好塞住紅館嗰兩個出入口呀！
紅館得呢兩個出入口，塞住左，入面嘅人係出唔到嚟㗎，阻人收工就唔係幾好啦，如果人多嘅話大家就自己留意翻啦

大家熱愛音樂嘅朋友，劉愷威、葉麗儀、方力申、林夏薇、胡定欣、菊梓喬、李克勤嘅粉絲，想慶祝回歸祖國 22 周年又苦無入場門票嘅市民，咁多位想見到我地愛民如子嘅特首嘅熱心港人，我地一齊去聽歌，去睇下有無飛賣，去慶祝回歸祖國，去共享大灣區榮耀好唔好呀？唔止係躍動大灣區，七一夜晚躍動紅磡灣，齊歡暢，齊慶賀

好想瘋狂同麗儀姐姐浪奔

push

等一下，有劉愷威

大家都進來吧

輕輕一推

有撚頭

Btw 發夢聽聞林特首唔會睇哂場show 可能主持完揭幕就走

推

好想去 有無人一齊

早啲去霸位啦 佢隨時做做下就走

Push

Pish

千祈唔好呀

獨樂樂不如眾樂樂喇喂

好想聽禮勤bb 唱live 呀

推推推

到時可以行紅隧過海，快過搭地鐵同巴士

gogogo

隨時隊尾都未出發喎七點半

等一下，我有老公

一定唔會睇晒，一般做完儀式就會立刻上車走。

好想万刀甲食假奶呀

同万刀甲食假奶

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

pushhhhhhhh

送禮勤=獌狗之恥

睇到呢班人個名都已經唔開胃啦

pushhhh

Pushhhhh

推推推爆

嘿嘿 疊上去

Lets go lets go

人手置頂

屌你老母林奠麻木不仁，害死咗三位香港市民，仲乜撚都唔回應繼續慶祝，你咁撚鐘意中國，我以後就唔想見到「中國」兩個字！

[去中國運動]
以後見到任何物件有「中國」兩個字，用marker又好，噴油又好，打兩個XX落去！

嘩～多謝政苦七一節目多籮籮

免費最貴

聽歌

有無人之前攞到飛

入去拉banner叫口號記得

可以有可歌聽

攞唔到都可以喺出面聽歌 正

大力一推

左麟右李佢地一齊架

我愛黎明

想join

快啲搶飛，跟住去遊行

你估垃圾政府會唔會取消埋呢個show

呢個要推,不過班無膽友隨時又鳩縮

我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

咁唔得 咁咪無得同特首攞簽名囉

推推推推推

屌你老母,躍你老母個大灣區呀

好想去

全日活動咁精彩

遊行完即刻拉大隊去！唔好比啲人咁快散！
慶你老母祝呀

好驚會由金鐘夢遊到紅磡

師兄聽日個夢似乎好豐富

點解唔係去嗰度踩場唱聖詩？

師兄有諗頭 聽聞葉麗儀係羅馬天主教徒 推到葉麗儀一齊出嚟唱聖詩

日頭行完成身汗入去涼下冷氣先

左麟右李真係好拍檔，一個今日去撐警，另一個聽日吹好大灣區

一條龍服務

Push 到上熱門

推先啦

有下場

屌柒方力申！！

我都好想去支持大灣區

大大力

好歌

大灣區呀

聽歌呀

慶佢老母回歸呀

btw 大家記得遊完行先嚟

下場

行要遊

歌要聽

push 1 push

連登仔最鍾意吹奏既谷屎橋

Pi

Piah

pish

要推

留名聽克勤唱LIVE

今日個維穩show勁撚多人去口講抗爭

送禮比送禮勤

Pusg

分頭行事

再推

要人

標題有啲on9
miss咗幾次無㩒入嚟

Sor 大佬第一次出po

Pishhhhhh

竟然有HANA，好灰

Pushhhhhh

圍佢老母

咁慘
星夢娛樂太過分了
病左都仲要hana繼續出show 有無人性架

大家快啲到場支持Hana 啦

浪～奔！！！
浪～流！！！！！！
登登登！！！

劉美君

推 過左八點 佢地用直升機扯旗
唔緊要 夜晚再搵林鄭

咁大個仔都未見過咁多明星

發夢見到四圍都係追擊之手

咩話？消防Breakglass爆左會響警鐘？？？

輕輕

今晚搵林鄭啊

推呀屌你老母

推到林鄭仆街含家產

包圍紅館？有新意

九龍港島兩邊做

轉場啦

留力轉場，玩撚死班狗

去呢個好過 71 大遊行

免費派

PUSH

唔好推呀

唔好阻人開始咁仆街
等大家聽完歌仔
係深宵再同大家encore

ok

睇下啦喂

屌

喂

今晚紅館見

大家快啲去紅館瘋狂同Hana bb影相

仲唔搞佢等幾時呀

遊行完去聽歌都唔錯

Pishpish

陣容頂盛

想睇

好想去啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

push 遊行完去聽歌

黑警mon緊post hello 黑警死全家

推 包圍林鄭

推啊！

推
紅館黎講
走唔到真係好麻煩

邊道有飛搶

推 最緊要所有人知 一齊做

想去拎簽名

有冇人行完想一齊去拎簽名？

推
夜晚大家可以去聽歌

痴線架
唔好亂攪我Hana bb

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

推推

笑

呢個時間出的話
紅館還是金鐘好啲

利申 兩邊都可以出

我最愛万刀甲